其實啲狗咁惡 擔唔擔心自己屋企人安全

成隊警隊都係三萬人左右
前線多極咪咪一萬幾千
萬一比人點哂相 成家出入咪好唔平安？
打有制服有委任證既就襲警遮 仲要咁多人影住
如過發展到好似黑社會仇殺咁對啲屋企人
會唔會仲難拉人

利申：支持世界和平 人人相親相愛

諗諗下警察無差別咁搞得人
市民都好大機會無差別咁以禮相待
仲要依家香港人連警察都唔驚 又升一級

我就無野好驚既行得正企得正

好擔心

有人俾人del留言